# Trabajo Laboratorio en C
Este es un trabajo final grupal de la materia Programacion I de la Universidad Nacional de Catamarca de  que consiste en generar un programa que pueda emitir Libros IVA Compra y Libros IVA venta. Se agradece la colaboracion de Nazareno y Mayra.